[616]送中 國歌法 人工島 一次過整理晒政府所有仆街野一次過616反對！！

呢啲嘢全部都有害香港，想香港同中國接軌，全部都係接軌方案，用50年不變呢個偽名題為50年後鋪路，2047前暗中部署香港人為既係2047後可以光明正大侵犯香港人：

1. 送中：打壓香港人言論自由製造白色恐怖，用大陸不公法律審判香港人侵犯香港人人權，合法老苙香港人上大陸

2. 人工島：接收大量大陸新移民，溝淡香港人基因，引入大陸文化同化香港人做支那人，令本土香港人慢慢變成小數人口

3. 國歌法：灌輸愛國情緒，逼你”愛國”慢慢令你覺得唔愛國好醜怪，慢慢將香港人既自我身份認同轉做中國人，同時建立仇西方情緒，要香港人放棄源於西方既民主自由普世價值，愛擁中國一黨話事人民無say既中國式社會主義

仲有無多d?

推

太多嘢 會失焦
同政府會話即係唔係全部人都反修例啦

功能組別
釋法

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

議題太廣實會膠化收場
舉個例有人爭取同性婚姻，相信唔少連登仔都心諗做咩

推！